合法公眾活動，港鐵停駛

公共交通服務，係無合理原由停駛，有無得法法律上追究